2018年，四名软件工程师在加纳成立了一家公司，以解决面部识别软件的这一局限性。这位获奖工程师奥黛丽·唐科尔（Audrey Donkor）于2020年9月17日领导了为非洲打造面部识别技术的竞赛
也许没有哪个电子竞技组织比法兹家族更具影响力和知名度。法兹家族的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科尔切夫将于2020年9月11日对TechCrunch进行破坏
如果你是一个基于任何在线商业理念的机构，这可以提高销售额以及公司的整体知名度和声誉。企业如何利用YouTube应对新冠疫情-19商业危机| Catherrine Garcia | 2020年9月7日|搜索引擎观察
因此，他不必花那么多钱在广告上，就能获得很多认可和报道。《美国隐藏的双头垄断》（Ep.356重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月3日|畸形经济学
智能手机上语音搜索的这一趋势持续上升——这一切都要归功于语音识别技术的进步。语音搜索SEO指南：趋势和最佳实践| Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎观察
2011年12月他的绝食抗议得到了全国的认可，也是引发抗议运动的火花之一。假期坐牢：我们希望2015年11名政治犯获释| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
在最近接受英国《星期日泰晤士报》采访时，索拉·希门尼斯说，他只想得到认可。西班牙法院考虑对前国王Juan Carlos Tom Sykes的父权索赔2014年12月12日日报《野兽》
“它还没有得到应有的认可，”理查森说。揭露看不见的毕加索|贾斯汀·琼斯| 2014年11月3日|每日野兽
一些人点头承认这一点，另一些人看起来很吃惊。纽约护士是埃博拉风暴中的平静| Abby Haglage | 2014年10月21日| DAILY BEAST
这是一个寻求国际承认、道德平等和金钱的有组织团体的行为。鲁迪·朱利安尼：我为什么抗议“克林霍夫之死”|鲁迪·朱利安尼| 2014年10月20日|每日野兽报
肺炎球菌的识别取决于其形态、革兰氏染色和荚膜的存在。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
对于某些动物有一定尺度的图像对象的早期识别，往往具有惊人的辨别力。儿童的方式|詹姆斯·萨利
任何时候，如果他抬起头来，他都会看到那双眼睛，那双眼睛带着模糊而明确的识别力凝视着他自己的眼睛。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
对这些染色特性的认识标志着现代血液学的开始。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
这一认识并没有减少现实，也没有减少任何不稳定的暗示或承诺所揭示的辛酸。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》